馬天尼斯係禁區內先掂個波

用下腦都諗到

馬天尼斯如果隻左手掂到個波先
個波就會比佢拍左出去
咁佢又點用右手接實個波